香港班年青人不斷比港共打壓，想問下班大人做緊乜撚野？

港共魔手伸到入校園，不斷打壓年青人
所有野都係年青人受哂
想問下班黃絲大人做乜撚野？
政府入面班前線黃呢？ 肯造反未？

番工
不了

上班中

咪食緊黃店抗爭緊囉 仲想點呀 大人先有錢幫黃店消費姐

入黎睇你個post
然後出返去

唔係人人都願意犧牲背後代價去爭取

請善用起底功能及不推文回覆

香港人都岩用。

監就後生仔坐
錢就你班仆街賺黎搞移民

咁當日又吹到咁撚大既
又話撐前線後生仔
撐咗去邊？FB/IG呃like支持？

中美和好未

分化，Blocked

表面嗰浸好多人都願意做 要付出代價犧牲自己前途嘅冇咩人會願意 唔好將件事諗到咁理想咁浪漫

手快快整埋圖。

回憶小子哩條分化撚應該無人唔識…掛？

佢地年紀睇過晒笑聲救地球，聽過晒皇后大道東，入過場睇表姐你好野，而家發生乜心裡好清楚咩事，佢地對支共係投降主義，想將下一代做祭品獻比支那，換取自己餘生十年八載苟且偷生，只要我兩腳一伸，就話之以後世界洪水滔天

你地講咗成年話人地五毛分化
但結果係點你地自己好清楚

年青人受晒？
大人無受？
我屌你老母喇 又鬥黃 冚家產啦

得罪講句
呢d根本係仆街所為
當日不停響側邊撥火，今日就靜撚哂

大人有食黃店,已推倒中共

怕死，sorry

而家敵人係共產黨 香港人唔會願意去武裝革命 就算係簡單嘅罷工都好難實行到 啲後生就去堵下路 同啲黑警街頭戰 做啲冇咩意思嘅事 但又畀人拉曬 都真係唔知背後煽動嘅人係有心定無意

明明每次上街都勁多成年人，捐錢畀示威者嘅又係多數成年人，開得黃店嘅亦都係成年人，你哩個post擺明就係想分化，之前你個陷家剷都已經開過幾次分化post，一係五毛一係死性不改

同以前一樣